611目的

其實尋晚大家家散除咗係無領袖之外同埋無一個明
確嘅目的，
大家有無勇氣衝係一回事，當你衝完，你又做到啲咩，大家要有一個清楚目的係就算無人lead都知自己要做啲咩，做緊啲咩。

同埋最緊要！！！！！
班狗已經無性
完全唔當你係人
唔好再有啲天真嘅想法
埋到身你同佢地就係對立
你一心想爭取權利 佢就一心想打死你收工

一定唔可以單丁
救人救人救人
等人到集結再反擊倚多取勝
唔對路就拉大隊即走 安全要緊

尋日被狗拉咗嘅義士嘅努力唔會白費
6月11晚 有你有我 團結集中